以前聖誕玩聖誕icon 而家聖誕玩肥婆

我真係恭喜你呀

辣殺